+++
title = "删除模板应用"
description = "删除不再使用的模板应用。"
weight = 30
+++

删除不再使用的模板应用。


**注意**：如果待删除的模板应用在创建时，同步创建了应用。删除该模板应用时，将会同步删除创建的应用、工作负载等资源。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至业务视图，进入待查看模板应用的命名空间。

2. 单击左侧导航栏中的 **应用市场** > **模板应用**，进入模板应用列表页面。

3. 单击待查看模板应用记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **删除**。

	**或**：
	
	3. 单击待查看 ***模板应用的名称***，进入模板应用详情页面。	
	4. 击页面右上角的 **操作** 下拉按钮，并选择 **删除**。


1. 在弹出的确认提示框中，单击 **确定** 按钮。

	

	
		
		







